% list / table of employees
\section{\no{Arbeidserfaring}\en{Work Experience}}
%[- Tabell med oversikt over arbeidsgivere og år for ansettelse.]

\cvline{}{
\begin{table}
\label{tbl:label}
%\caption{The text that shows in listOfTables}
\begin{tabular}{ p{5.5cm} p{3.5cm} p{6.5cm} }
Arbeidsgiver & År & Stilling \\
\hline
Næringslivsnettverket KiD & Q3.2014 - Q2.2015 & Systemutvikler \\
%JavaZone& Q3.2014 & Salvakt \\
Studentmediene i Trondheim AS & Q2.2013 - Q4.2014 & 
\parbox[t]{6.5cm}{IT-sjef, Systemutvikler,\\ Intern områdeansvarlig} \\
%Samfundets Interne Teater& Q1.2013 - Q4.2014 & Kulissebygger \\
Academic Work & Q4.2012 - Q2.2013 & Konsulent \\
Under Dusken& Q1.2010 - Q2.2013 & 
\parbox[t]{6.5cm}{Maskinist, Systemutvikler,\\ Intern områdeansvarlig} \\
iNic AS  & Q2.2012 - Q3.2012 & Systemutvikler \\
%Slottsfjell-festivalen& Q2.2010 \& Q2.2011 & Frivillig \\
%Proffcom & Q2.2010 - Q3.2010 & Kundeservice \\
%Tønsberg Ju Jitsu Klubb & Q3.2008 - Q2.2009 & Instruktør \\
\end{tabular}
\end{table}
}

\subsection{\no{Beskrivelse av Arbeidsgivere}}
%[- Beskrivelse av gitt arbeidsgiver. Hvem, hva, hvorfor.]

\cvline{Næringslivsnettverket KiD}{
KiD står for Kommunikasjons-, Informasjons- og Datateknologi. 
Næringslivsnettverket jobber for å bedre kontakten mellom studenter på NTNU og
bedrifter i bransjen. 
KiD er et sammarbeid mellom studenter, ansatte ved NTNU, og
sammarbeids-bedriftene. 
}

%\cvline{JavaZone}{
%JavaZone er Nord-Europas største, årlig konferase for JAva-utvikløere. Den
%foregikk fra 9.11. september i Oslo Spektrum, og samlet 2500 deltakere til 12
%workshops, 60 lyntaler og 90 foredrag. En konferanse på denne størrelse, som
%blir arrangert på frivillig basis, vil ikke være mulig å gjennomføre uten et
%sterkt engasjement fra fagmiljøet.
%}

\cvline{Studentmediene i Trondheim AS}{
Studentmediene i Trondheim er drevet på frivillig basis av studenter i
Trondheim, og består av papiravisen Under Dusken, nettavisen Dusken.no,
studentradioen Radio Revolt, og Student-TV. I tillegg har Studentmediene egne
avdelinger for blant annet marked, salg, økonomi og IT. Vi drifter alle
produktene selv, samt utvikler nye produkter som iBok, nettside for kjøp og
salg av pensumbøker, og Barteguiden, en app som gir oversikt over arrangementer
i Trondheim. I tillegg til å være AS er Studentmediene en del av
Studentersamfundet i Trondhjem.
}

%\cvline{Samfundets Interne Teater}{
%SIT er teatergruppa på Studentersamfundet i Trondhjem. Dette er en gjeng på ca
%70 personer som har innslag på en rekke av styrets lørdagsmøter, og som også
%setter opp egne produksjoner. Under UKA har SIT ansvaret for alle
%teaterproduksjonene, ikke minst UKE-revyen.
%Gruppa ble offisielt stiftet 3. desember 1910.
%}

\cvline{Academic Work}{
Academic Work er et bemannings- og konsulentselskap som spessialiserer seg på
studenter og nyutdannede. 
}

\cvline{Under Dusken}{
Studentavisa i Trondheim. Under Dusken er tilknyttet Studentersamfundet i Trondhjem. Avisa ble
stiftet i 1914, og er skandinavia sin eldste studentavis. Avisa kom med innhold på nett
i 1994 og har siden da hatt nettavis og datamedarbeidere.
}

\cvline{iNic AS}{
iNic AS / FastName.no er en ledende NORID/Uninett-akkreditert registrar,
kapabel til å registrere toppnivådomenenavn over store deler av verden.
\newline
Vi leverer tjenester innenfor domeneregistrering, webhotell, epost og
løsninger innen design/programmering. Pr. oktober 2010 betjener vi over 15000
kunder med til sammen over 39000 domenenavn. Vi er med dette en av landets
største registrarer av domenenavn.
}

%\cvline{Proffcom}{
%}

%\cvline{Tønsberg Ju Jitsu Klubb}{
%}

