\documentclass[letterpaper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{geometry}

% Set your name here
\def\name{Magnus Løken Kirø}

\def\footerlink{}

% The following metadata will show up in the PDF properties
\hypersetup{
  colorlinks = true,
  urlcolor = black,
  pdfauthor = {\name},
  pdfkeywords = {IT, computer, science},
  pdftitle = {\name: Curriculum Vitae},
  pdfsubject = {Curriculum Vitae},
  pdfpagemode = UseNone
}

\geometry{
  body={6.5in, 9.5in},
  left=1.0in,
  top=0.8in
}

% Customize page headers
\pagestyle{myheadings}
\markright{\name}
\thispagestyle{empty}

% Don't indent paragraphs.
\setlength\parindent{0em}

% Make lists without bullets
\renewenvironment{itemize}{
  \begin{list}{}{
    \setlength{\leftmargin}{1.5em}
  }
}{
  \end{list}
}

\begin{document}

% Place name at left
{\huge \name}

% Alternatively, print name centered and bold:
%\centerline{\huge \bf \name}

\vspace{0.1in}

\begin{minipage}{0.45\linewidth}
  \href{http://www.link.no/}{} \\
  Moseveien 1\\
  3150, Tolvsrød\\
  Norge
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.45\linewidth}
  \begin{tabular}{ll}
    Tlf: & (+47) 91748566 \\
    Email: & \href{mailto:magnuskiro@gmail.com}{\tt magnuskiro@gmail.com} \\
	Født: & 15.03.1990\\
    %Homepage: & \href{http://www.stat-or.unc.edu/}{\tt http://www.stat-or.unc.edu/} \\
  \end{tabular}
\end{minipage}

%\section*{Personlig Profil}
%\begin{itemize} 
%	\item 
%\end{itemize}

\section*{Utdanning}
\begin{itemize}
  \item[08.2012 - 06.2014]: & NTNU – Informatikk Master. 
  \item[08.2009 - 06.2012]: & NTNU – Informatikk Bachelor.	
  \item[08.2006 - 06.2009]: & Greveskogen v.g.s., Tønsberg, Studiespesialisering m/Realfag.
  \item[08.2003 - 06.2006]: & Presterød Ungdomskole. 
\end{itemize}

\section*{Arbeidserfaring}
\begin{itemize}

\item[08.2012 - nåværende]:\\ It-medarbeider og Hybelsjef i tilknytning til
Studentavisa i Trondheim. 

\item[12.12 - 08.13]:\\ It-konsulent AcademicWork på opdrag hos Coperio i
Trondheim. 

\item[01.2010 - 06.2012]:\\ IT i Under Dusken, Studentavisa i
Trondheim (www.underdusken.no).

\item[06.2012 - 08.2012]:\\ Systemutvikler i iNic AS. Lage en webservice i Perl
for effektivisering av registrering av domener. 

\item[06.2010 - 08.2011]:\\ Frivillig på Slottsfjellfestivalen, utvilking og drifting av infoside for frivillige.

\item[06.2010 - 08.2010]:\\ Kundeservice i Proffcom – Sommer

\item[07.2007 - 08.2007]:\\ Sommerassistent i ADR, Tønsberg

\end{itemize}

\section*{Publikasjoner}
\begin{itemize}
    \item “Role-based Quality of Service for Web Services”, Frank T. Johnsen,
Trude
    H. Bloebaum, Jørgen Nordmoen, Jan A. S. Bremnes, Stig Tore Johanessen,
Magnus L.
    Kirø, Ola Martin T. Støvneng, and Håvard Tørresen, IEEE HeterWMN 2012,
Anaheim,
    CA, USA, 3 December 2012
\end{itemize}

\section*{Tillitsverv}
\begin{itemize}
	\item[11.2012 - 03.2014]:\\Hybelsjef i Under Dusken.
	\item[05.2010 - 06.2012]:\\Styremedlem i Under Dusken(Maskinist).
	\item[08.2007 - 06.2009]:\\Trener i Tønsberg Ju Jitsu klubb.
\end{itemize}

\section*{Kunnskaper}
\begin{itemize}
	\item[Språk]:\\
	Norsk – morsmål \\
	Engelsk – flytende skriftlig og muntlig \\
	Tysk – elementært skriftlig og muntlig

	\item[Førerkort]:\\
	Personbil, klasse B\\
	Truck, klasse T1-T5

	\item[IT]:\\
	{\bf Avanserte:} & Java, PHP, mysql, HTML, CSS, Microsoft Windows(XP, Vista, Win7, Win8), Linux(Debian,
Ubuntu, Mint)\\
	{\bf Gode:} & Perl, C, C++, Xml, Python, Spring Framework, Scrum, Shell/Bash
\end{itemize}

\section*{Fritidsinteresser}
\begin{itemize}
%	\item Stor interesse for data og programmering. Leser en del litteratur. Trente basketball i ungdomsårene og har trent den japanske kampsporten Ju Jitsu fra våren 2006 til sommeren 2009. Er for tiden aktiv på Samfundet og i Under Dusken. 
	\item Har interesse for esport og brettspill. Ser en del tv-serier og film.
Spiller Magic the Gathering med venner. Er ellers med på mye sosialt. Liker
også godt å lese. 
	\item Jeg er med i Samfundets Interne Teater. Der bygger jeg kulisser i
Kunst Under Press(KUP) og generelt kreativ.
\end{itemize}

\section*{Referanser::}
\begin{itemize}
    \item[Academic Work :] \textit{Lars Pettersen} - Consultant Manager 
	\\(+47) 480 86 946, lars.pettersen@academicwork.no

    \item[FFI :] \textit{Dr. Frank T. Johnsen} - Senior Researcher
	\\(+47) 916 05 904, Frank-Trethan.Johnsen@ffi.no

    \item[iNic :] \textit{Hans Petter Sommersen} - General Manager
	\\(+47) 916 95 000, hp@sommersen.no

%    \item[Proffcom :] \textit{Birgit Ohlsen} - Manager of Customer Service 
%	\\(+47) 959 82 577, Birgith.Olsen@proffcom.no 
\end{itemize}


\section*{Lenker:}
\begin{itemize}
	\item Kodebaser og arbeider: Gihub, \url{https://github.com/magnuskiro}
%	\tem Nettside: magnuskiro.no 
	\item Twitter: @magnuskiro - \url{https://twitter.com/magnuskiro}
	\item Linkedin: \url{http://www.linkedin.com/in/magnuskiro}
\end{itemize}


\bigskip

% Footer
\begin{center}
  \begin{footnotesize}
    Sist oppdatert: \today \\
    \href{\footerlink}{\texttt{\footerlink}} Written with \LaTeX
  \end{footnotesize}
\end{center}

\end{document}
